反擊樓上嘈音 跪求收一隻震樓神器

如題，小弟隻共振己經用到壞左，淘寶震樓神器己經無得賣，跪求一隻二手

你肯定你樓上有人住？

重淘寶，屌你老味

就係淘都無得淘，你斬死我樓上條友好過啦清

鬼我唔驚 係驚嘈啫

我係樓主你 就會買埋佢樓上個個單位
日日嘈返佢

巴打，鑽頭咪有lol，開住佢，用膠紙痴住係牆面，然後出街發夢，返黎就有人拎刀等你

去深水埗課金100蚊

會唔會鑽花道牆

你打橫放咪得lol，或者等樓上唔係到就鑽孔插偷雞攝像鏡頭，試下嘈？pornhub見